想問如果我日日企係美心門口掃qr code

會唔會掃到個server爆
又會唔會掃到個server blacklist我
咁咪以後唔洗掃
仲有 我今年七十幾歲 想問唔識掃有冇人教到我
我手機個相機鏡頭碎左又掃唔掃到
買電話掃嘅話又有冇好推薦

想買夠幾部手機輪流掃 好似好好玩咁

要唔要幫襯誠哥買張$33儲值卡先

影張相返屋企掃咪得

咁易爆？

戇鳩鳩你諗到人地諗唔到?
最簡單八達通你都冇得瘋狂拍啦傻鳩

其實我係到諗 如果佢發現好多人食藍店 美心
佢會唔會錯誤相信呢啲資訊 錯判形勢呢

直頭搵個公開相簿每人upload 唔同地方/分店嘅QR code
我依一秒喺元朗美心 下一秒就喺柴灣美心啦

猛 有諗法

我諗起麥當勞個QR code

成年冇撚食過

唔會，scan qr code offline處理既

政府:唔識掃唔緊要，以後用八達通取代健康碼全香港550萬藍絲多謝連登yuzion 絲打

個QR code 係offline你狂scan都無乜用。

其實想知點為止offline 八達通個種offline我就理解
但qr code點offline

佢個qr code圖案係一d地點固定碼，
你用app scan只係offline記錄你自己去過果度，儲返響你個app入面。
之後你個app會定期downlod全部中招名單入你個app度offline lookup, 如果你去過中招地點就提你"有風險"。
而你去過果d地方唔會向上upload。
(好似係)